祖記打少六個主打都贏到熱狗

曼祖基奇
曼朱季奇
曼朱基奇
文迪蘇傑
文素基治
文素基錫

全部都冇出場

。。。

？？

無幽默感唔好學人講笑

曼迪基奇
文朱蘇錫
曼素季治
有出喎

樓主講出來有冇覺得好尷尬

樓主份人柒
就唔好學人出post啦